+++
title = "卸载 TSF"
description = ""
weight = 20
alwaysopen = false
+++

当 TSF 部署失败或希望重新部署 TSF 产品，用户可以通过删卸载产品后，进行重新部署。

**操作步骤**

1. 使用平台管理员账号登录平台后，单击页面右上方的 ***账号名称*** > **平台管理**，打开平台管理页面。

2. 在左侧导航栏中单击 **产品管理**。

3. 在 **全部产品** 列表，找到 **TSF for Alauda** 产品，单击对应的 ![](/img/ace/003point.png) > **卸载**。

4. 在确认窗口，单击 **卸载**。产品状态变为 **卸载中**。

5. 环境清理。  
	参考以下命令，删除 tsf 业务集群下所有节点挂载目录。

	```
	rm -rf /root/tsf && rm -rf /data/ && rm -rf /var/lib/mysql
	```
	